%inst_GHa_keikaku.tex
\newcommand{\JSPSInstructions}{%
\\
	\KLInst{
　　１．研究計画調書の作成に当たっては、当該研究領域内でどのような連携が図られているか、\\
　　　　分かるように作成すること。\\
　　２．学術変革領域研究（Ｂ）は、広い分野の委員構成で多角的視点から審査が行われること\\
　　　　に留意の上、研究計画調書を作成すること。
	}
	\GeneralInstructions{研究計画調書（計画研究）}{}{}
}

\newcommand{\JSPSInstructionsB}{%
	\KLInstWOGeneral{%
　　※　研究組織が研究代表者のみで構成される場合には、「（３）研究組織全体の研究環\\
　　　　境」の記述は不要です。\\
\textcolor{red}{(\texttt{\textbackslash JSPSInstructionsB}は消してください)}
	}
	\\
}
